「朴軫永到處說他被SM淘汰」！ 李秀滿委屈曝真相：明明是他不來

南韓天后寶兒迎來出道20周年，推出個人實境節目《Nobody Talks to BoA》，23日播出最新內容，影片中出現了SM娛樂的總製作人李秀滿，閒聊過程中，提到了曾在其他節目上透露自己參加SM娛樂落選一事的JYP娛樂老闆朴軫永，李秀滿首次公開對此事做出了回應，語出驚人地說道：「不是我不選他，是他不來。」

▲寶兒推出實境節目，李秀滿、SHINee珉豪也在節目中登場。（圖／翻攝VLIVE）

李秀滿與寶兒在閒聊過程中，意外提起了朴軫永，他無奈表示「他總是在外面到處說，說我不選他」，更無辜直言：「不是我不選他，是他不來好嗎！哪有人選秀只試1次的，講得好像是我拋棄他一樣。」語畢還拿起紙張搧風，並對著鏡頭喊話「如果現在還有意願來參加SM選秀，我也有意願採用」，幽默發言讓一旁的寶兒跟SHINee珉豪笑翻。

▲李秀滿首次回應朴軫永。（圖／翻攝VLIVE）

此前，朴軫永曾在《人生酒館》、《不朽的名曲》等節目中，分享過自己參加SM選秀的軼事，表示：「在SM選秀落選了，但李秀滿老師卻想要我把《不要離開我》（《날 떠나지마》，朴軫永後來的出道曲）賣給他。」，認為自己懷才不遇的他帶著哭腔吼道：「不賣！」，透露那可能是他「人生中最悲傷的一天」，因為是最後一次參加經紀公司選秀，覺得自己無處可去了。

▲朴軫永透露自己參加SM選秀落選一事。（圖／翻攝YouTube／tvN）

JYP消費李秀滿老師

推

難怪成世比SM騎住

JYP Daddy一定是無姑的

支持